放二手dell

小弟有部買左半年嘅dell xps15寸 依家想賣翻出去 有冇巴打絲打知道邊度放好

自用啦，冇人想買

順帶一提，唔想俾人屌到開花既話，最好由個post沉

你不如拎個二手condom 出黎賣
睇下有冇人買

50收

我出5萬

點解大家都咁講？

2000收

開個價睇下

150